屋企廁所突然有好多蜜蜂，點算好？

利申：屋企冇買津路整唔到水炮

7月14

搵個吸塵機吸撚晒佢地

有日我廳窗門都係咁
有成十幾隻
好彩打開窗佢地識走
唔知做咩被困

火攻

真係蜜蜂???

千祈唔好殺,今日7月14 , 佢地可能係你D親戚返黎搵你聚舊呀

糖尿？

我欣賞你既思路

終於真係蜜蜂

愈睇愈唔似 有冇大d

屋企人send黎，我返緊工唔清楚現時情況
其實我今朝係屋企都見到一兩隻，都幾肯定係蜜蜂唔係黃蜂

揾塊老鼠膠上面倒啲蜂蜜，佢一降落就收佢地皮

有胸毛應該都係蜜蜂 但咁大隻腹部又似胡蜂科
都係保持距離先
利申唔識

無本生利
蜜蜂可浸酒 蜜糖可出售
發達了